男人點解要拍拖，發現追緊同拍拖真係好大分別

追你個陣日日搵你，電話信息乜都齊，係咁約你出街
到佐拍拖連生日聖誕，第一年過都是是但但，落街行個圈
旅行真係一定唔會有，長期話做野忙無時間，一係就話自己本身就係一個唔鍾意出街又悶既毒撚
感覺好似好大差別，上佐賊船咁

應該繼續定分手好

一個唔開心的聖誕節

追女=打機
追到手屌完乜花式都玩過=打爆機
打爆左機你仲有冇心機咁落力玩？

屌閪姐 其他求其啦

要一個目標啫

佢未追到你 追你=目標

試下hea番佢

到佢知道唔妥就番黎搵你啦

但已經一齊佐可以點？分手又唔捨得

分啦, 一年都咁
唔好話第二三四十年

唔開心拍拖黎做咩?

下個會更好

反而我果件太痴身，有少少逼到我透唔到氣
成日唔想我返屋企要我日日留低陪佢
好多興趣同時間表都跟佢走
好似拍拖好難揾到平衡點，一係太冷淡一係太熱情

好簡單姐,因為佢都覺得自己上左賊船囉

定係我太痴身，我先係問題？
不過應該係生活模式唔同

下個會更好？
個個男人都係咁，下個只會係一樣
你咪分囉

我都係咁諗 第一年已經咁，而家第2年仲衰過之前

跟住佢會話佢追求精神上嘅交流

咁點解仲拍緊

好似又未去到對我好差，係成日話忙囉，不過我懷疑佢成日講大話（各方面 包括家庭背景）

細水長流
你慢慢搵啦下

咁我又覺得樓主bf同我第一任有啲似
又係忙又係冷淡，好似人係呢到，但你永遠接觸唔到佢真實果面
雖然我呢任痴身，但起碼份人夠真，寧願比人痴到透唔到氣都唔要因為唔夠愛而冷淡

你地幾大

不如你地交換下男朋友

23 26

我已經不停反省自己，亦都拎過出黎同佢講，覺得佢好小陪我。唔同我去旅行，但都係話做野忙
但我覺得只係我係佢心目中唔夠重要，工作比我重要咁
好多野真係重要既話就有一定有心會去做

你男友好似我我對咁多任都係咁

你可唔可以解釋下點解要咁

不能同意更多，追上手之後就理得你

同問

我好灰 灰到唔知可以點

你估番工真係唔洗做就有錢收
到時結婚無錢又問點解無錢
買唔到樓又話買唔到樓
升唔到職 又分分鐘比人come on james

上連燈已經有一班連燈仔叫人分手⋯
從來都唔明 顧得條女 就難顧份工 。

同我一樣
聖誕節都約朋友唔陪我
要我發脾氣先話唔去陪我
有意思嗎

上面邊段野 男友好似有同我講過
但唔理我感受，到你搵到錢之前，我可能已經走左我一直都覺得頂唔住

我個個直頭唔陪，話聖誕節姐，只係一個名

你見工夠Full suit 化妝去見

話自己有責任心有承擔好學上進

到返工果陣咪又係等收工

點同呀，要生存所以要搵工賺錢，咁拍拖呢 生活好似可以係單身？

同埋男人講既野 所有承諾都唔會兌現，唔知係我太好記性定佢善忘

咁你就真係快D放手啦 ！
一個男人上位高峰期真係 25-30歲
之後食老本
到時真係氹你時間多左 做唔到老屎忽
你又come on james 佢
唔好累人累物

可能同上面個巴打咁講差唔多，
打爆左機就唔想再打，
拍左7次但得1任我會肯周圍同佢去，
可能果陣無打機，手機仲未係智能電話果陣我先會咁

女朋友變左做老婆仲大分別

阿女人，比喻嚟啫

話講馬唔使跑得快過隻馬

唔通又全民撈講馬咩

好似已經望唔到咁遠佢成日話我亂諗野 自己諗咁多

單身有咩唔好？分

唔捨得

下..咁你有冇表示不滿

我有諗過同佢講下呢個問題但始終都無講到

咁女人呢？
拍拖三年後 一句冇咁鍾意就分手 之前又話結婚又生仔又剩？
收皮啦女人

其實你地係咪一齊住？

突然去佐旅行 飛走佐已經嬲到震

咁你咪繼續比佢hea你做免費雞 人生只有一次 不將就啊

晒氣，我講過，都係咁

唔係

個個都係咁咋嘛

今天的我打倒 昨天 8分鐘前的我

忍唔住bin

後生拍拖，開心就好
到要負責任時真係個天霖落黎都要頂住
到時唔好話去旅行，出街消費都要計來計去
為乜？為家庭將來，為下一代囉

唔捨得，又開唔到口，平日又好似唔係太差其實我都唔知想點

係咁架啦

一齊左好耐？

2年幾

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

1222聲援維吾爾族集會
已獲發不反對通知書
1530 - 1830

無拍拖既感覺

其實真心有諗過分手就算，仲有咁多路要行，不如放過自己啦

試下講下不滿
有冇試過鬧分手

我都係呀

有諗過分手，諗過好多次，我怕傷害到佢加上自己唔捨得

講過，佢聽完好似明，但態度照舊
無直接講話 分 手

啱呀，一齊左咁耐都有好多回憶，唔捨得提出

要開心咪繼續拍拖囉
呢個唔得咪搵過個
想要新鮮感唯有咁

但想要諗將來建立家庭既話
變悶，冇情趣，面對現實，激情變親情，呢d都係必經階段

咁你表達下感受先
唔得就分開下睇下佢有冇改變
反正你都有諗過分手

咁關唔關收入事，有時唔夠駛出街真係唔知為乜

認自己係為新鮮感 定真係鍾意佢個人
結果係點可以即刻做決定

雖然係唔開心但始終有開心回憶唉 開頭真係當佢唯一好似咁多個之中佢最好，估唔到呢一刻自己最想講分手好心痛

女係男人想要
唔好唔記得男人仲有條j要滿足

唔關其實真係係錢銀方面唔算問題

其實想知男仔會唔會因為無地方去，而唔揾女友

我已經同佢講佐大家好似唔夾佢覺得唔夾咪夾到岩囉，但講完都係咁 無做過任何野

鍾意佢個人先唔捨得放手

一開始真係相處得好開心，可以話完全無煩惱但過得愈耐，就開始有啲變化

同我情況一樣，都唔多樂觀

佢話平日唔中意出街 想係屋企靜下

佢應該無分手意思
除非想等你開口

好似我另方面覺得有問題男人係咪思想簡單d?

好唔開心，唔知可以點

我果個係係屋企打機有時出街都同frd discord

我自己唔會，因為我多數都係同居，就算唔係點都會搵下食飯

佢有次見到我喊。佢有問過係咪想分手如果太辛苦唔怕講出口。
我最後都係答 唔係無勇氣講落去

係 精神上或者心靈上

係咪男人覺得穩定左就唔使做咁多野，反而係我地諗太多

我已經分過
好左d但依家又係咁
我都覺得

佢似係，佢話平日都無乜大問題，簡簡單單咁過囉，點解要諗咁多野
係咪我地亂諗野

拉

好迷惘拖真係唔可以亂拍

佢大過你，right ?

食飯都好吖佢成日覺得出街要有個目的先有意義，好似話去某個地方打下卡，行下咁樣
好地地食個飯就無意義咩

Yes

完全明白果陣係開唔到口講野

屌厭左

咁我唔明點解佢仲要拍拖

我唔敢好殘忍

咩情都好，都要雙方一齊比油先行到架

簡單得平淡，我覺得無左一開始同佢一齊既感覺
由2個人變返自己一個

我明其實一齊咁耐已經係習慣
唔係唔覺得辛苦 唔係非你莫屬
只係的確唔想分開 真係唔捨得
但如唔夾/ 忍到太辛苦 真係一定要講出嚟
唔討論 唔改變下大家相處方式 其實一樣遲早會散
正正因為想同佢行到最後 先需要勇氣坦白 改善關係

所以我想分手
但因為大家有共同朋友，有時meeting都會見到對方，如果分左會面阻阻咁

你意思姐係長期都係你去佢屋企，無咩特別野做，飯都無出去食？你講起意義呢樣野，我記得我以前會鬧我老婆入間鋪，左睇右睇都唔係買既我買野就係有野要買先入去睇，買完即走，唔會好似你咁煩

越拖只會越唔捨得

同你一樣好想喊

睇你個post睇到好想喊

其實每個男人都係咁

我次次都有講出黎但我覺得係問題聽野，佢聽完唔覺得係問題照舊咁我可以點

係直頭唔約出來食飯都無乜

想攬住樓主喊

你好想？有無唔捨得

未去過佢屋企

原因我唔係一個咁慘我好想喊

分

無論男定女，對方如果重視你一定會花時間同你溝通，見面，就算一星期先見一次，平時只係電話聯絡都無問題咖。
平日如果連whatsapp呀，電話都懶，根本就無心對你，點沉迷打機都攝到時間去廁所啦。
對你咁唔上心，仲留黎做咩？對自己好啲啦。

一段好既關係要雙方維繫，做唔到就let it go 啦

我已經喊佐兩日 個心好痛

唔捨得就一定有不過係咁拖落去會無結果

我只係想一齊去個旅行佢都承諾唔到

咁同網戀差唔多喎睇完你地女性感受我發覺我呢種人唔岩拍長拖

成日都諗住佢，專注唔到其他野

好想喊我都係呢個感覺

不如你地同病相憐既女仔未來節日生日大家陪大家

冷淡咪冷淡囉你要比佢更加冷淡

千萬唔好痴身啊 死忍爛忍

我個聖誕節

一模一樣同佢好聲好氣講係冇用㗎
佢只會覺得你講下就冇事
因為佢睇死你冇咗佢唔得 永遠都對佢死心塌地
我決定以後會放多啲心機時間落去自己到
當佢察覺到你有改變嘅時候 佢自然無法逃避問題
一定要認真討論 改善

我都決定要冷淡過佢唔可以比佢覺得我咁緊張

仲要係隔一兩個鐘先覆message，有時唔止添
我覺得無拍拖既感覺

我有時諗到就想喊覺得自己抑鬱復發

點樣放多D時間落自己到我好似抽離唔到

我都係呀好似呀真係

唔知可以點

到時會唔會更心淡

會

個感覺好辛苦，好似普通frd咁得閒覆幾句咁
我見frd同佢個男友係秒秒都覆緊大家架

係咪要迫佢開口先，不過應該唔會

.

好辛苦呀真係好似淨係得我緊張，而佢就咩都無諗過

我都係見到朋友佢地拍拖同自己拍拖好唔同，個心更加痛

我頭先以為佢返屋企會入我房同我講晚安，攬下我睇黎真係我諗太撚多

我唔會再下意識只遷就佢嘅時間
當朋友約嘅時候 要應約 唔好再次次為男朋友而推咗
搵啲嘢自己做下 挑戰下一個人challenge
搵下人生意義 發展下興趣 例如整蛋糕 睇書睇電影

見到你好似見到我自己咁

穩定中既男人應該唔會開口先

因為未得米果陣就要秒回博加分，得左就慢慢做自己野，得閒先覆，知道一定會等佢

一齊住都唔理你？

遲啲珍惜肯玩你二週目三週目嘅人啦

性格唔合嘅下一個更大隻

唔怕樓主 喱到好多人陪你

我見人地係每星期都見架有時會鬧下交，但之後都sweet返

咁你咪單身囉
要條仔拍拖拍到番工咁辛苦

同佢講 佢就鬧你比較 大佬 好難冇感受喎

你岩我都成日因為想陪佢，推晒D 朋友
唔可以為佐佢，無晒自己生活圈子

絲打睇開啲
拍拖呢家野人夾人架姐
識得有男人追到之後痴身到on9
唔係所有男人都係咁既
上面有人講得啱架真係，
拍拖唔開心拍黎把鬼
認真同男朋友傾傾啦(唔好發嬲，冷靜地討論)
如果大家真係協調唔到咪算囉，唔好浪費大家時間，你好佢又好

anyway拍咗拖唔一定所有時間都要比晒另一半既
佢自己飛咗你咪搵返自己班fd或者屋企人過聖誕囉
一樣都係你鐘意既人姐

我同條女第七年

仲係乜都做齊喎

一齊取暖

佢以為我瞓咗所以唔嘈醒我但以前佢會成日入黎
long d 緊不過佢放假返咗黎

口響
係你太認真

我講下姐，佢點諗你要問返佢

唔好諗咁多呀佢唔理你，你都唔好理佢住

你講得啱

佢都係咁樣講，人地同我地點同

女人真係煩
唔搵你又屌
搵你又屌

唔好再講

我都覺得拍得唔開心好辛苦

以前我男朋友勁痴身我超級鍾意

係咪叫性格不合

諗多左啦 你怕傷害到佢 但到頭來最後會係你被分手被傷害
因為通常呢啲當佢遇到個新既就會賣甩你
唔捨得就點都有
但你諗下係咁想成世都咁樣
由一開始左就變到咁hea既人 聽你講而定都一兩年啦
唔好諗住佢有一日會變返追你果時咁
只會更hea

你日日被人冷漠對待/hea待
咪就已經係一直被佢慢性傷害緊囉
女仔拍到拍到feel唔到被愛 好似被人求其放係度既話 分手係最好既選擇
係時候upgrade下自己 揾更好既另一半

佢一時又好熱情一時又好冷淡咁點

有無換妻
佢有無做雞？

點解？

好痛道理，係返唔到以前咁，真係愈來愈hea

佢哋係咪同一個人 對白可以一模一樣
不過 我覺得又唔係要佢變成另一個人
只係想佢表達出佢嘅愛同重視
又唔係要評分 同人鬥高分

佢無叫過，我都無問過

我都無去過佢屋企佢無叫，我無謂主動要去

呢個世界有一半男性追女拍拖都只係因為想做愛
什麼約食飯送禮物surprise 都只係幫做愛鋪路

如果呢個世界冇性病我估至少拍拖人口會少一半

同類咁你知唔知佢住邊

佢有無目的咁熱情

真

知呀

有時就係單純衝埋黎攬住我 咁樣我已經好開心

君子？

真相被你道出了
如果呢個世界冇性病
雞竇一定多過KFC

Well said

如果對方真係唔花心思約會、慶祝、過節日
要睇下咩原因
因為係覺得呢啲太商業化而唔喜歡 或者覺得感情唔應該牽涉太多物質 咁大家咁溝通下攞個平衡

但如果係唔想為你做 咁可能真係冇咗愛啦 冇打算付出同經營段關係

未一齊個陣以為份人好cool，追緊個陣成棵怕醜草咁勁純情，一齊咗發現佢好嗲、好黐身，如狼似虎
到依家拍咗拖年半，比以前仲sweet，仲著緊大家，我愛你呀

唉原來咁多人都係咁

直頭有機會account for 50% 世界gdp
做雞收入分分鐘勁撚過ibanker

另一半係成世同影響終生幸福架
面阻阻果啲小事啦
話唔埋分左佢潛左個gp 添
緊係自己幸福最緊要 把握時間揾過個真係令你幸福既好過啦
你而家嘥緊自己時間同精神咋
分左Recover完 事後只會覺得點解唔一早就飛左佢

人地覺得老夫老妻搞咁多做乜撚野姐
老來有個伴

其實你仲有心情過聖誕咩

樓主唔捨得做免費雞嘅生活

依家我攬住我老婆，佢會屌我煩了，但佢越鬧我就越想整佢，應該我係犯賤以前對佢差，男人就係咁，知道有野唔係必然既時候先會想去珍惜

大家價值觀唔同掛

其實做女人真係唔洗咁小女人等佢陪自己既。
佢未去到你成個世界咁重要喎，醒下睇清楚先啦
你自己一個都仲有好多野好多興趣可以發掘架
唔洗比晒所有時間佢架喎真係
睇下書煲下劇煮下飯整下甜品
行下山睇下星甚至簡簡單單出去吹下風都幾爽架喎
建立咗呢啲野，你個人就更獨立
到時拍拖真係分開咗都快啲復元

單身唔係咁可怕架姐。

幾君子下架

咁樣已經好warm喇

唔可以咁依賴我都要學下

認真覆一覆你， 好多人話以後仲衰其實唔關事， 主要睇嗰一刻佢個重點放喺邊。 拍拖一段時間感情， 男人想放時間落去搵錢同儲錢度. 除非你分擔到. 否則現實問題永遠唔會解決。

1） 花錢同時間落去陪你，錢就洗左咗 但唔會有咩回報， 只係為你開心.
2) 花時間落自己事業道，基本上有保證。
3） 我會問下自己，呢個人對你有冇責任感。
4）轉會承擔風險。 我建議你直接同佢講你就嚟支持唔住，精神上好差。 如果分手佢都冇改變， 好明顯佢覺得事業重要過你好多。 再加上如果你唔係一個可以結婚嘅對象， 男人唔會考慮太多。

呢個真 男仔唔care 你 已經可以gg 早d 搵個新既 你值得幸福更多

Exact7ly 是但落街行個圈都發脾氣

咁你好難去改變對方價值觀

一係你忍 忍到有一日頂唔順 就分手
一係你會騎牛搵馬

有少少懷疑你男朋友係我ex

知道呢排我都認真咁諗緊分手問題

點解上帝要創造性病出黎阻人扑野
唔扑野點會有人類拜上帝呀?

你地兩個同病相連睇到都鄧你哋慘

佢話我會係佢結婚對象，但唔知堅定流

我覺得會係前者
唔會呀麻

8分鐘前

呢類男人真係有好多

如果你本身有個諗法想去做， 咁我建議你就不如早啲做。

有時我打打下邊爐都會流眼淚，諗起有手腳仲還緊押咁多位男友唔陪你地既女仕，不如去做下文宣

追到手就唔理條女或者當人同佢拍拖理所當然
好多男人都咁諗 好討厭

但點解你覺得佢講緊大話

Let it go la 絲打
會唔捨得 會忍唔住想搵佢
放下自己姿態想佢在意自己
但當佢態度如屎般
你就會叮一聲醒左
如果唔係鍾意只係唔甘心唔捨得

我男朋友都係，出街次次遲到，有時遲成個鐘
以前會計劃食咩去邊到玩，依家咩都話是但求其...有時放工去佢公司樓下接收工，嫌我煩咁，都係想食餐飯啫，佢就只係話我唔識體諒，想返屋企訓。

聖誕節都嚟緊，問佢有咩計劃，佢話到時先算，唉

我明白追個時同拍拖後一定有分別。但個落差真係好大...不過習慣成自然，都一齊左3年，如果分手我會更加唔開心。人無完美，只能接受，鬼叫我比佢追到又愛佢咩⋯⋯

叫佢吃屎 呢啲對白屈機架喎
自己咩q都唔做 仲要覺得自己好脫俗
絲打成日羨慕其他人既方式 咪姐係而家呢個唔啱 好多野滿足唔到你
咁咪分手揾個你心目中理想果種好sweet咁拍拖既男仔囉
咪鬼嘥時間
佢hea到爆既話 要揾個好啲既完全唔難啦

好多野都唔講，例如住邊

拍拖咁耐佢住邊都唔知

我第一年聖誕已經無節目

有心瞞

Hea到癲呀

樓主有冇同佢詳細傾過呢個問題
講下自己感受？
懂得有效溝通好重要

有冇機會係佢好窮自卑唔敢講
然後就要努力搵錢所以好忙？

I know that feel
真係日日都會唔開心
就算見到都唔多開心
但係自己又抽唔到身 好苦惱

佢根本唔緊你，分手都係遲早既事

點解咁講既

係真
睇到以為係自己開post

啱先講咗

你鐘意佢多過佢鐘意你
佢覺得付唔付出你都唔會走
咁使咩付出
有時間訓下教打下機啦
仲拎住個電話日日同你傾計咩

懵撚

！！！！
以後會記住喱一句

分手啦
男人扑完就唔上心既啦

中出七次轉新game
一百周目咩

其實將所有時間畀曬男人就曬男人就會好易變成而家咁
我對ex都係咁
佢一開頭畀曬所有時間我我開始覺得厭倦
後來佢開始陪朋友多左識多左朋友無時間陪我我就會開始緊張人係好犯賤架

完全同你一樣 成日節日都係得自己一個
同佢講完又話會改 結果都係咁

駁唔到

咁你係鐘意有人陪，比人追
定真係鐘意佢

唔知你幾歲，但香港人好多都為生計要努力

當然做男朋友都要哄下女朋友

me too,然後佢根本無諗過同我過

所以拍拖真係好戇鳩
唔開心同鬧交既時間永遠都係多過開心
愈黎愈平淡又要美其名話愈黎愈似家人

有冇諗過 其實佢結咗婚⋯⋯
唔講得住邊因為費事你去附近撞到或者出現
唔去得旅行因為同老婆住要交人

結埋婚你會覺得仲大分別

咁又係啊男人唔好俾佢有飽飯食！
一定要俾佢覺得仲係有人想溝自己，自己仲有value

製造幻覺嘅啫，唔一定要真

好sad

分手啦 你值得更好

自己角度，拍左拖兩年連屋企都未上過，一係好撚自卑，一係當你係免費雞

咁可能有另一半
無理由唔俾女朋友知住邊

臭鳩
垃圾post 拉

係咪啲人好鍾意懶得維繫感情 然後另一半同佢分手又話人貪新鮮感

咩玩法無可能唔知住邊

所以抵咁多男人俾人帽 俾d臭西玩

睇完覺得係你男朋友呃你或者你真係好唔掂你男朋友對你已經無咩熱情

其實同佢拍拖個個係你，自己會感覺到佢愛唔愛你。
聖誕冇節目都唔代表啲咩嘅，同埋社會氣氛咁...我都冇心情玩喇

似有第二個
隨時結埋婚

因為無乜愛，為有女而要條女咁解

呢個真 正常人拍拖點都會上過屋企
btw 唔係屋企去邊。。。？

因為佢驚要請你食飯 旅行

就咁睇似已經結咗婚喎
有咩理由一齊兩年仲會唔知住邊啊。。。
有冇帶過你見朋友屋企人個啲？

老老豆豆，好多男人只係想搵個人得閒陪人自己，屌下西，其他時間都係放落打機到

屌下佢 睇佢醒唔醒

樓主下個會更好啊 呢個未必係真愛

唔係咁講嘅 每個人都將唔同嘅事擺唔同位置
你覺得愛情重要 佢可能覺得男人要有事業心先有照顧到另一半
磨合到就keep 磨合唔到就分
諗得簡單d個人會開心d
wish u merry xmas

睇開啲

啲女人真係好煩

好worse wor 咁樣唔啱
冷落下佢試吓

咁你就咪開po啦

行動post 優先

其實你係sp 認真
好簡單 你唔畀佢屌一段時間 最少一個月
我肯定佢飛你先

忙 = 陪第個(女友/老婆)

唔去旅行 = 無可能瞞到另一半同你去 而且你都唔值佢為你冒咁大風險

瞞屋企地址 = 本身有家室/怕你突然衝上嚟

瞞個人詳細資料 = 怕你分手後報復有手尾跟

點解要拖兩年？等我幫你男友答

正確標準答案: sp無所謂啦 有得屌 拖多幾年屌到鬆晒都得
而且佢未必得你一個sp

殘酷現實答案: 屌你老母閪 我連地址都唔話你聽 你都唔覺有問題 仲覺得我哋有將來 唔呃你依條傻閪呃邊個？

第一年已經係咁真係分得
bye

女人心海底針

死臭雞,閪痕想試新仔咪直接講囉

你係第三者

答案早已在你心中

其實唔係
工作 女人 朋友 興趣都兼顧到既男人係存在既
我就係成功既例子
所以我結左婚

但係你已經結左婚？

係，結左婚後有細路仔大家都無乜做呢d野，唔駛諗咁多

本來以為你地只係性格不合, 但原來係佢有秘密呃住你。如果住邊呢啲basic野係拍左兩年都唔講, 咁佢有正印或者鐘意男人都有可能。仲有其他可能性, 總之聽落呢個男人應該唔係你杯茶, 你既 "唔捨得" 感覺 會變淡, 視乎你幾時醒。

屌 以為自己開po
好後悔自己咁快應承咗 溝嗰陣勁主動 依家成日忙

我都想講點解睇左咁多頁都冇人估樓主男友其實有正印
個個話佢咩做野忙為生計
但佢成日話係屋企hea唔似係果種做野忙既人
可能就係放假要交人所以覆都覆得少
如果真係返工好忙但有心陪你
更會爭取放假時間同你一齊過啦
Hea到咁真係好奇怪

咁定到落黎咪ok囉
以前係點都唔重要啦

樓豬比你男友追左幾耐先一齊？

所以男人都撚低賤有性就夠

中晒

得罪講句
你都係專心打機咪撚禍害咁多女啦
溝女係想有閪屌咋？

睇黎巴打 被人呃過咁
唔緊要啦 考慮下搵男人

原本都以為係咁，直頭發現佢其實hea 到仆街，返工等放工（同一間公司嘅隔離team），得閒到玩交友app 識囡囡

有心嘅忙到pk 都會搵你

有冇諗過自己係第三者

我仲發覺到，火雞既味道，未食同食第一啖之間，已經係最高峰。之後，不過都係食開就食埋落去咁解。我無哲學家既頭腦，唔知呢兩樣野要得出啲咩道理。但係呢啲諗法，係我長大之後，係一啲同聖誕節無關既日子，無端端咁係我腦部出現過兩三次。一次，係我自己既婚宴上。一次，係我媽媽火化嗰日。

解鎖白金

等出第2個版本

你要明白創業難，守業更難。追就梗係用盡所有方法追，但係之後要經營唔係個個搞得掂。最弊係條女如果仲唔配合一齊經營，男方一個好快就唔會用心搞

難聽D講佢只係想搵西吊 拍拖之後唔溝通咁拍黎仲咩 女朋友拎黎當模型擺係到呀？ hea下佢唔搵佢一個月都係無反應直接blacklist佢所有聯絡方式搵第二個

講得呢句，應該還很幼稚。希望你只是心裡話，還沒講出口傷害對方啦。

你比工作重要。但工作比去旅行重要。easy logic

佢鐘意你唔愛佢既樣
你愛佢 咪無哂情熱囉

暴露年齡

大師

點解秒回會加分

男人拍耐左係會慣會懶呢個係正常

但唔會第一年就咁樣

其實講到尾就係佢唔夠鍾意你，推動唔到佢郁

你煮到埋黎咪食，唔煮又冇乜所謂懶懶閒

你試下同佢攤晒出黎講，睇下佢會唔會有改善

如果都係咁就睇路啦

依靠激情係維繫唔到一段感情
因為熱戀一過你就會覺得佢同以前唔同 以前唔係咁 etc...
其實只不過係因為當初你係活喺對自己同佢嘅幻想入面
當時間一耐 大家慢慢回歸現實 呢個時候先係一段感情真正嘅起點

兩個人相處就係兩個世界嘅碰撞 有好多嘢係你未試過未諗過會係咁
問題係你兩個到底想唔想將兩個世界變成一個世界? 單方面想係冇用
當你兩個決定變成一個世界時
所謂嘅捨棄/犧牲 又係唔係心甘情願?
如果唔係 sorry 你哋只係鍾意大家 而唔係愛對方
當對方出現缺點而你唔係抱怨而係會覺得「佢不嬲係咁,由佢啦」嘅時候
先有資格講結婚

一段認真嘅感情從來唔係睇兩個人一齊曾經有幾開心
而係當對方喺最差劣嘅情況下你有咩感覺
如果你仍然覺得應該支持佢 應該安慰佢 應該抱住佢 咁你先係愛佢
而如果你覺得唔開心 覺得佢唔理你感受 你應該放手 唔好浪費你哋時間

不過你拍咗成2年拖都唔知佢住邊呢..
唔好說服自己話唔捨得啦 冇結果無謂拖

利申 單身毒撚一名

但佢結左婚生埋仔

#不是劇透 #必須看到尾
#入戲院前你要知的小背景

【無雷】你不能不知道的＜葉問4＞基礎認識

葉問得了癌症，偏偏兒子不學好，在學校打架鬧事，慘遭學校退學。葉問只好接受弟子李小龍的邀請，去美國為兒子申請學校，豈知華人到了美國受盡歧視，處處碰壁。

李小龍於美國出書，收鬼佬徒弟教功夫，引起唐人街華人武術界不滿。李小龍因此得罪了中華總會會長萬宗華。葉問與萬會長相識之初，因為對於中華傳統武術意見不合，隨即展開了一場詠春對戰太極的戲碼，萬會長發現葉問受傷了，直接收起一隻手跟對方打。

葉問拿不到萬會長的推薦信，無法讓兒子葉正入學。人在異鄉的葉問很想聽到兒子的聲音，可是每次的長途電話都被兒子拒絕接聽，父子關係惡劣。

這時，李小龍的美軍徒弟吳建豪，想將詠春引入美國部隊，受空手道教官打壓，派人去唐人街踢館，被葉問狠狠教訓，挑起了美國海軍陸戰隊跟唐人街的仇恨。

美國軍官趁著中秋晚會把會長綁走，並且打趴了所有會中的武師，找移民局拉人。這時葉問出馬，打趴了挑釁的美國人，美國人又把會長綁入海軍陸戰隊，並且打到重傷。葉問看不下去，認為中國人不能再被欺侮，於是叫吳建豪把他帶入海軍陸戰隊，美國人跟葉問一番激戰之後，再度打趴美國人。

葉問解救了中華總會的貌美女兒若男，但還是無法讓萬宗華會長點頭寫推薦信。

於是，葉問放棄了兒子的留學計劃，決定回香港並與兒子和好，教授兒子葉正畢生絕學，還叫他兒子用機器拍攝。最後，葉問在79歲因癌症去世，畫面切換至徒弟李小龍祭拜，然後開始播放前幾集畫面，包括洪金寶、黃曉明、熊黛林等場景。全劇完。

#不是劇透
#不要share
#share了觀眾便不會購票

分一分 等佢挽回緊張番囉

所以女追男好好多，起碼個男嘅唔會開post話好大分別

唔夠鍾意你姐
以前同幾任拍拖我都係咁 重會因為佢地想過而嘈交
因為我真係唔多理節日個啲 覺得人又多 同埋無咩咁特別
宜家拍拖夠鍾意 就會睇下對方點 佢想過就陪佢 唔想我自摺又得

你係咪唔夠濕 搞到佢成日要乾插。咁會好影響感情。

吹牙？

溝到上手煩好多
成日又呢樣果樣
傾幾句計都交足內心戲
一個唔留神又踩雷
明明唔想理又要繼續氹

又好似一隻打爆機既game不斷pop out叫你玩咁

你係第三者
一問就發顛
我都試過

男人同女人要既野唔同

多數男人都唔鐘意週圍行街同打電話

但唔代表佢唔愛你

我覺得可以從佢對你疏唔疏爽

睇下會唔會跟斤斤計較

唔係叫你向錢看

但如果個男人肯為你洗錢

你生活會幸福好多

我男朋友都係咁，追前追到後兩個樣，一齊左兩年，基本上每一個月講一次分手。佢永遠唔會有錯，永遠都係我錯曬，我細個，我唔識諗，仲兩次呃我啲錢去賭，賭輸曬差銀行錢，咁就叫佢慳啲洗啦，佢屌尻我自私，對佢唔好。而家叫佢還返啲錢比我，佢又屌尻我，話叫我唔好再提呢件事⋯⋯

你果件垃圾黎

借錢去賭，分手唔洗諗

咁你都仲唔走

爛賭係死罪

我驚分左手佢唔還錢

就算你同佢一齊佢都冇錢還嫁啦

賭仔信唔過 我老豆都係爛賭之人

以前成日為錢嘈交 你借錢比佢係害死佢

介唔介意講你借左幾多?

其實就唔係好多，但因為我地都係學生，我又失左業，所以個到係我全副身家黎⋯⋯兩次加埋差唔多一萬蚊

不推文回覆啊屌

佢冇同我講過借我錢係去賭架，問佢咩事佢乜都唔肯講，咁我以為佢有咩急事要錢，先借比佢，點知係攞曬去賭⋯

如果佢唔問你都攞到

咁應該唔係好大數目掛

盡早分手走人啦 佢會耽誤你一生

唔好諗住可以改變佢

我ex都係咁，long d，每次至少隔2個鐘先覆msg，可以全日都唔覆我主動搵佢先覆。佢話自己唔係鍾意msg嘅人，但又可以成日上ig like post。同佢講過佢話明白會搵到辦法解決，但都係得個講字態度照舊。但佢會講好多甜言蜜語話好掛住我、話我係佢唯一，我唯有幫佢搵藉口去說服自己佢係鍾意我，只係習慣唔同，我百般遷就同忍耐，搞到自己成日喊有抑鬱咁濟。到最後，佢又玩失蹤，隔個星期同我講肉體同精神上都出軌同我分手我仲好傷心未復元到，但領悟到嘅係，感情好複雜，無論你付出幾多有幾努力都好，如果段關係唔啱對象唔適合都唔會work，只嘆真心錯付，但呢個唔識錫你唔夠珍惜你一定會有另一個人識愛你，離開好痛苦但長痛不如短痛，放過自己啦，要愛自己啊

我上面有覆左你個數目

果一萬你預左攞唔返啦

繼續落去只會越比越多，一定會用更多方法問你攞

男人唔理你唔代表佢唔專一
好似我咁，都好想有時間一個人靜靜地遠離電話打下機
係享受黎

同埋熱火係要有fuel，你唔比d fuel佢
佢又點會有熱火呢

一萬幾千姐 快d走啦

搵野做方面 其實有好多工做

例如我老婆間公司做飲食業既

全年係到請人 永遠請唔夠

我都唔明點解飲食業話失業率高

第一年聖誕都咁hea又少有啲。不過其實同其他人比較黎冇意思，因為大家拍緊拖個另一半都唔同，你可以話人地男朋友好sweet，拍拖會點點點做，但佢女朋友平時點樣付出、經營、維繫段關係你又知唔知？ 一段關係要兩個人雙向付出先會長遠，如果旨意另一半單方面咁去經營其實遲早會因為攰而令段關係變得唔健康。你男朋友因為某啲原因冇花心思同你過聖誕係衰仔，但你都可以諗啲節目俾你同男朋友聖誕做，同你男朋友冷靜咁溝通下，如果你主動後佢既態度都係咁冷淡，我諗你應該都會有自己既取態。同佢拍拖個個係你，唔係其他人，冇人比你更清楚你地之間經歷左啲咩，同埋平時點相處，所以唔好輕易聽晒人地講，做個屬於自己既決定啦。

Pmed
利申 追緊都係毒撚唔出街

下！點解可能連住邊都唔知

揀個好日分手 (24,25,26,31,1其中一個)

陷家產 一定要男方諗哂節日點過

呢d節日你無份過？ 你自己無腦唔識plan下架

點解你可以唔做野 但又要人為你無條件付出

雞真係雞 完全唔識做人 包括樓主呢隻
到時就淨係識撐開雙腿比人隊

等到三十歲咪求其搵個老老實實毒撚玩一百周目lo

又要靚仔又要珍惜唔係話冇 難D
利申 樣衰都可以唔珍惜你 自己睇路

以為自己開po
宜家冷戰緊
好似真係要分開了

你考完試之後都唔會再溫書啦

其實好多男人都係咁
鐘意有私人空間時間
不過有私人空間時間又唔等於
連msg電話都冇關心下既
我都好獨立好憎講電話
但我都會陪女朋友9 up 1個鐘電話
接下收工放工
放大假去下旅行咁
呢d都好正常

男人真係賤狗

啱

女人真係賤雞

男人屌厭咗就想搵第二個 仲唔係賤狗！？

呢個cost算低 快啲分左佢
一陣佢同你借多幾皮 話唔借就分手 唔通你又加大個欠債落去
當跌左又好買左個垃圾facial plan無左舊錢咪算囉
咪嘥時間精力個個月同人嘈交啦 為左果追唔到既一
皮野

又係你

其實你有無同佢傾下

到底係佢對你淡左 無意思

定佢真係忙 為著好多事情而打算

如果係前者 你就同佢講明白D 再係差 好難繼續 睇佢點反應

如果係後者 其實我曾經都有好多打算 諗過整咩禮物 點求婚 買樓 點樣搵多d錢 工作既野又忙 煩 有時會真係好想靜下

如果男嘅真係愛你緊張你就唔會咁對你
分手啦 唔開心拍黎做乜

半年

你無第二個揀咪答唔係囉

佢都有話我細個

女人俾人追緊嗰陣咁高竇
得到手嗰陣唔教訓你哋點得？

拍拖拍到估嚟估去 不如唔好拍

女皇：

唔好唔開心啦大部分嘅男朋友都係咁架！
唔係唔愛你啊
唔駛太睇重節日呢回事
生活中的點滴更重要呀！

祝聖誕快樂🎄
小雞雞上

佢唔坦白

我已經唔係好重視節日只係平日冷淡，連節日都係咁，好灰心

係咪工作問題呀？打機？定係成日對住部電話？

我唔知聖誕節佢話同屋企人去旅行平時我叫佢去 佢點都話放唔到假

咁佢係咪真係同屋企人去啊
我會同我男朋友屋企人一齊去旅行㗎喎

唔好難過啦
小雞雞理解！

多謝你又好似佢無錯

今個聖誕同各位巴絲一齊出黎過啦
利申毒撚

走啦屌 佢當你肉便器+提款機+情緒發洩工具
咁你都仲等呀？等粒隕石跌落嚟轟死佢都大機會過佢改過

我都覺得唔會改，因為佢有講過話佢本身就係咁同佢傾完佢都係咁樣答我

淨係想被愛 拎晒著數 依家就用傳統中國男女思想去道德綁架男朋友 自己唔洗付出架咩 淨係錫自己 呢啲唔係愛情 係自愛嘅表現

佢追你果陣做左咩野感動到你？

賭徒心態：我都係為左你先賭咋

呢d感覺上嗌一次大交就好大機會分

利申：a1毒撚

我好似為左佢 減少晒自己d生活圈子咁我可能睇得佢太重

其實係

好簡單，佢其實只係想男人一日有32個鐘，24個鐘用黎做平常既自己，剩返8個鐘用黎陪佢
咁樣就會解決到成件事 ，好難咩

唔洗咁樣 兩個人感情唔洗靠減少其他野去交換返黎 咁樣唔健康

屌那星 我甘鳩幾歲 都未拍過拖。只要我覺得唔夾又無feel 就算對方主動 我都費事搞 做朋友算。但每次我覺得鍾意嘅 一溝佢 先知佢有男朋友 變左連朋友都無得做。

真係無撚得玩 等緣份算

所有男人都係臭鳩公廁
咪將自己睇得咁高啦柒頭

追同被追既關係係咁架啦
死臭閪吊高嚟賣又想享受被人追既感覺，係要冒下風險既

正正常常應該自自然然啱feel喺埋一齊
追乜鳩

hi絲打

唔好自己呃自己

個重點係佢一邊話自己忙冇時間冇假，然後轉個頭去左旅行

其實就係佢唔願意放時間係你身上，咁就講乜都冇用

自己之前就係咁
後尾嗌咗一次交之後佢就話唔夾要分
挽回都冇用

鐵達尼極限。

Can’t agree more

屌我試過
呢頭話唔得閒
轉頭約個個frd都得閒
去旅行又得閒
最後都係玩撚完

你想去旅行 點解唔自己出手搞？
我唔信你買曬機票訂曬酒店條仔會唔去
定係你想去 但又唔想出錢出力

其實自己心裡有答案啦

真係明明一開始拍個陣佢好錫我成日陪我 但拍下拍下佢寧願睇電話都唔理我 發現自己係佢眼中根本就冇地位琴晚仲要鬧大交 好攰啊我

same same situation, 尋日鬧完， 差d分手架啦

佢唔拎假甩佐兩次飛機，大家拎晒假，佢話張機票錯左

完全正確佢就會話我都係同屋企人去 又唔係同朋友去 有咩問題

之前講得岩呀，正如我打GTA，行晒成個城市都唔會玩最後個關，爆左機，仲有乜好玩，棄Game啦

我都係啊佢話不如分開下 我個心碎咗

成日鬧交好累

已經唔係第一次...
所以問題都仲存在
一係我接受
一係佢改變
如果唔係應該一直都係咁/真分手

鬼叫你班女仔一定要人日日call日日追先肯同人拍拖

遲早頂唔住分手 我都知個結果會係咁樣係自己未肯接受姐

其實男人咁樣講係咪會覺得自己勁啲佢地應該係自卑到不得了

真相係 屌厭左

啱 真係唔知點解 去叫G仲好

我會離開佢架啦，其實我呢一個月已經夢醒左，知道自己以前好撚蠢，做佢隻狗，求佢唔好同我分手

係 陣間講左出黎又話人：嘩呢啲咁細微野邊記得呀
搞到我聽完質疑自己係咪唔好咁好記性

以為係自己打

第三者

係睇佢有無心姐乜都唔記得

唔好喊

因為已經玩厭咗

我都想佐幾個月，個問題由一開始2個月後已經唔多理我好似有種一齊佐就唔洗再理既感覺同埋佢成日話個世界唔係為住我一個轉

咁佢根本當你任務咁做，追到手mission complete 就唔想再付出，唔好理佢有冇出軌，係根本性格有問題
講分手真係要好大勇氣不過當你諗到要一世對住佢，同佢行入教堂，你應該會想即刻分手

比頂帽佢戴啦，今日就同我去維吾爾集會

屌！係呀，佢心態係想搵多啲錢，比好生活我囉，仲同我講過想去考警曱

lm

唔信

當然一定會有有時係某一方面好忙既時候
但忙完咪集中照顧番其他方面既需要
女人肯花心思既話, 好易氹啫
再忙d, 就一齊住, 日日都見, 好難會話兼顧唔到

係佢搵到多D錢之前，我都已經頂唔順走佐

都係，只係呢刻好似習慣佐有個人係到所以唔捨得

斷捨離

其實唔係
反而係睇嗌完交, 對大家磨擦點有無幫助
有d交嗌完, 係有益於成段關係
當然, 多數都係嗌完態度照顧, 咁就只有害而無益

唔洗咁講嘅
係你唔要好男人姐
成日將問題怪係別人身上 係咪自己好過d
你咁講野 人地都可以講女人壞話

求放生你男友吧

只係當人開心製造機 自己無付出經營

我明，諗住過左聖誕睇下點
唔對路就新一年新開始

我可以點？

我月頭先會見到佢我都諗緊點好

唔好比佢屌

如果佢仲愛你，包保開行副turbo

不過返工真係好撚攰

其實我覺得你真係似第三者

我同佢同一個工作環境，問晒d同事都話無

因為佢係hehe
只享受追女仔既過程
但心裏可能對女性無感

一齊左幾耐

我男朋友話佢無記性太忙點睇
我好鍾意佢

我男朋友都係，我都係覺得無心記先會咁

就兩年

但我都要求佢多咗
宜家大家都覺得分開係好事
好撚sad

直接問點答你。。。同埋有可能同流合污

咩叫唔要好男人
遇到至得架 屌到厭就放埋一邊個啲唔通係好男人咩
男人自己屌到厭 唔通又係女方問題 唔通賴點解個身體個閪次次都一樣 搞到個男仔厭咩

屌你啲女人
我條女呀同我一齊第一年嘅生日
我準備幾撚多野比佢諗住開開心心過
佢一句話唔要就抹殺晒我所有功勞

嚟緊嚟個聖誕平安夜 佢都唔撚care呀屌
我就真係諗緊點解女人要拍拖
有時真係拍撚到好想分手

佢追你定你追佢

唔鍾意就同佢講
就得人多你自己又唔鍾意

係

你同你男朋友究竟幾耐無見過

呢個岩
唔識分配時間既人唔好拍拖晒人時間

下個更好
btw 咗

可惜條條女都剩係鐘意faker，
但係人地話唔會放時間玩你二週目，
人地有好多game等住爆

真 條女鍾意自己果陣就話食慣燒賣要食魚蛋 到人地唔鍾意你果陣又話臭閪比帽自己戴 根本同女人一樣唔死都唔好比飽飯佢地食

唔洗對男人太好 忽冷忽熱先維持到
如果成日癡住佢 條仔太有安全感會大安旨意仲有千奇唔好懶乖同所有男性朋友斷絕來往 會後悔

唔岩囉 下個啦

如果咁都唔分手，此情況將會在婚後變更差。我睇唔到你同佢會有一個幸福既將來
唔好再浪費時間係呢個男人身上了。

關於感情問題 我一律建議分手

你岩，我唔想到一日分手，我自己乜都無晒

佢之前話太耐無拍拖，有咩做得唔好可以同佢講，但結果 講完一樣，當岩岩開始拍拖都係咁，我都想像唔到結佐婚之後會點

佢有老婆咪唔俾你知佢住邊

快分 遲早去台灣殺埋你

唔會咁痴線掛

其實都好明顯係有女朋友/老婆
當局者迷
1. 唔比你知佢住邊
2. 唔同你去旅行
3. 無啦啦忽然飛左
4. 大時大節唔同你慶祝

絲打不如做下愛的五種語言test然後話個結果俾對方知你要點先會感受到被愛

2個月到

1.知地區
2.話請唔假
3.話同屋企人
4.話平日都一樣 節日唔重要

個個男人都一樣 你未諗下下個會唔會更好咯，provided that hea 你呢個factor 就應該個個男人一樣。

留意翻: 呢個年紀如果痴你身果d 男人，勁極都有個譜吧?

貪新鮮姐

咁多藉口
一齊兩年住咩屋苑都唔知
結論:有正印當你係sp

arm

我都覺得係咁樣

唉

好好嘅比喻

其實真係鐘意你 就算一年 兩年 定三年 都唔會咁快無左熱情。我男朋友過左咁耐都仲係對我咁有熱情

我都覺得係，佢只係得把口話鐘意囉

有同佢講啊，但佢好似聽唔明

旅行有無sd家人大合照你睇？

同感

未有

大家星期日有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

下一個咪又係咁
搵毒撚埋單啦

一年就咁快左d喎

咁係咪真喺忙先 你去求證下囉
真喺忙既話 可能佢都唔想既

咁你就咪撚拍拖啦仆街

真係唔係忙囉

咁你唔會放工既？

咁就算啦 又唔係忙工作忙家庭
但又咁冷淡
拍拖黎做咩

平淡=/=冷淡

因為自由真係好正

所以我都諗點解佢要拍拖我都諗唔明所以我都當自己單身算

咁真係有伏味

有D嘢唔代表放工之後可以唔使諗唔使plan 囉！
你估好似D popo 周街拉人 打人 撞人 唔洗用腦 有OT

明白你感受，我ex好痴身，想日日見又唔比我走，我忙但都盡量抽時間見佢，佢平時又話如果我唔得閒可以唔見架，屌你啦，我拒絕果陣米又係閪撚曬我面。我講分手佢仲話唔明，唔覺得有問題，又話已經好就我。

咁代表可以唔理人既咩
你要做野我舊要做野

long d

姐係唔見得光囉
不如你宜家話想睇
佢一定唔比你睇

會唔會同事都唔知

佢係咪平時成日夜晚返屋企食飯？
你同佢見多數咩時間日子？
係咪成日星期六日都推話唔想出街？

老婆咪屋企人
我都俾呢個字眼fake9過

我初戀果時拍八年幾
後期真係淡到覺得自己同單身冇分別
半年內就散左

咁問佢攞
如果佢話無影，實係假嘅
影野食都睇得出係成班人，定得2個人

我之前都識個同事結咗婚都無人知

閒日小返去食，星期六日話陪屋企人
一齊做野所以閒日見多

最後點分開？

所以你放過佢 分手啦

女人又會唔會珍惜曾經有男朋友對佢千依百順 咩都就晒佢 將佢放喺第一咁看待

咁你咪唔好拍拖囉
樓豬男友擺明係有老婆先係咁啦
係愛既 幾忙都會吱時間出黎架
你對住想做既野 鐘意既人
係唔會有 無時間理佢地 呢件事架

好sad
佢完全唔約

調返轉會啱啲 身邊有個乖乖女俾毒撚玩到變咗player

咁都仲係男朋友?咁仲有乜討論空間?

追前追後都冷淡wo
利申：散左3年

男人就係咁 騎牛搵馬住先

agger 同男朋友嘅聖誕節目就係去幫手

咁起碼八成肯定佢結左婚

甚至有小朋友都唔奇

雨傘果時係導火線

其實我真係無需要拍拖
因為再拍拖就係災難
只係話比你知
如果廿幾歲唔搏 之後都無得搏

有人份工hae , 有人份工好困身
有時唔想帶D負面嘢比另一半
自然唔想搵人

痴撚線咁都唔分抵你死

係咁架啦 一開頭日日秒覆你 耐左啦咪嫌你煩 寧願po story都唔覆你

呢個po d人經歷都好din下

你鐘意咁諗咪咁諗囉
你咩人點決定左你識嘅仔
當你真係好好 身邊完全無好男人
咁你都要拍嘅 怪咩人

Wtf????

大佬 我相信冇人想遇到啲仆街player
有時感情真係話變就變
唔關好唔好男人事
愛你就當你係寶
唔愛你仲點會對你好

忍住呀呀女

I know your feel bro

我都係咁
心平氣和講感受 唔聽
發脾氣 一日唔應機
忍咗半年 都係分手
後悔做咩唔早啲分
一個人都輕鬆咗

你頭腦都好簡單
人本質係犯賤 其實心內渴望嘅係咩
有時連自己都唔知道
簡單d講 拍拖嘅本質就係咁
拍拖 追緊同一齊時一定有分別
愛一定會走向唔愛
你鐘意點諗咪點諗

當你話係生活圈子所限 無好男人
咁點解你會係果個圈子 有無咁難明 蠢到死

我都講翻你最鍾意講個句
你鍾意咁諗咪咁諗囉
同你講野好似同啲港女女朋友一樣 唔係講道理㗎喎
即使我係絲都覺得你煩9 講唔通嘅

生活圈子係自己選擇的
物以類聚 明唔明

即係好男人係有樣睇嘅？
係街到見到有堆仔喎 睇得出佢哋係好男人
我就潛入佢哋個社交圈子 有符fit啦正呀 咁？
喂大佬我點知我識嘅個個男人係咪賤人
物以類聚? 因為我係賤女人所以佢係賤男人？
Wtf? 咩價值觀嚟
真係奇奇怪怪㗎喎

依家有兩條路
對問題放係人地到 / 放係自己到

你放係人地到
咁咪繼續囉 繼續怨無好男人囉 屌完唔要你囉
可以點呀 等運囉

你放係自己到
自己去改 改生活圈子 唔去識豬朋狗友 識高質素嘅人

咁講有無錯

高質素 係咪即係巴打你自己呀

我唔明個衰佬屌完唔要我 點解係我問題
我自己都冇野錯冇野要改
你叫我唔應該識豬朋狗友
高質素嘅人你又點擔保佢哋唔會追到手就嫌棄 屌到厭就飛？
個問題在於點樣一開始就定斷到對方係咩人

而唔係個啲比人屌厭咗飛嘅女人到囉

追到唔比屌點計

是但比幾千數條女塞住佢把口

幾千蚊
-凌晨3:48-

咁唔係人追你就受
唔通佢塊臉寫住 我想屌你個閪呀 咁咩

咁你分唔到對方點諗就同人一齊
你都唔好話無責任啦
無人逼你同佢一齊架 係咪呀？
只可以講自食其果 抵你無好男人

結論係 我識到賤男係我錯 唔關個賤男人事

佢無咁樣對我

我已經過緊第三個唔開心嘅聖誕

我對另一半就係咁 被分手
拍拖三年半 為佢付出嘅野唔敢話真係好多
但係佢想要咩我都會比佢 好少嘈交
一句感覺淡 唔知點面對我就分手
好似唔珍惜我咁 好傷心....

男人係咁賤架啦，條女痴住又嫌人煩，唔痴住，又嫌人獨立，又想條女放自己係第一位，正一仆街冚家橙

唔夠鍾意你咪會咁囉
夠鍾意既點會唔想對住你耐d 日對夜對添呀

真係冇咩好討論，試過去迪士尼玩，然後佢發脾氣自己走左去，氹低我係入面

你試下約人出去玩，玩到好開心，完全冇搵過佢冇理過佢，可能佢會開始驚

點頂、我第二個都想死

我都Feel到

好離譜自己走佐去最後有無搵返你

約佐佢幾日無搵我

點解會有咁嘅人
點解你仲會頂到兩年
我真係r哂頭

我唔同你駁
其實我都希望世界所有女人都可以幸幸福福

屌到個西價值就下降，屌既次數係同價值下降成正比

有好多野唔係無得揀嘅
只係d人唔識點樣去揀
就話好多野唔係自己決定哂

有呀，佢叫我返屋企，託冇心情玩

我而家諗返都R曬頭，佢次次講分手我都走去求返佢⋯⋯
我都係自己做賤自己，縱壞左佢

個心唔捨得

好小器